本catgirl一生只想尋找生命中的啊ken

有意請pm

大石壓死蟹

ken真係好男人嚟

女下咪唔怕

係啊 好想同catgirl share佢

catgirl食過 不了

到底係點做到

好想同啊ken來一場柏拉圖式戀愛

啊ken係好男人 温暖體貼 又好脾氣
好想做佢女朋友

嘩鄭少秋勁似jude law做ai嗰陣

啊ken係會欣賞人內在美嘅男人

啊ken真係好好

好想幫ken bb開個fansclub

有冇攝影師ken後援會

佢哋一齊去旅行

啊ken 好瘦

阿ken前世做錯d咩

真愛難求

搵到未？

80碎刀矛

我唔想去相體啊

啊ken好仔黎架，可遇不可求

等緊catgirl飛佢啊我

介紹未？

幾kg先

catgirl一樣，係咪無得救了？

想pm

呢到

@肥豬圓

ching sick ball

又扮忙-.-

同男朋友其實只係拍左1個月
佢27 我21
2個都未試過有sex
今日因爲第一次上佢屋企...攬攬錫錫之下好容易就忍唔住比佢抱左上床
不過冇插 去到互相用口就忍住停左
其實全程都好開心...而家諗番都痺一痺
但後尾d fd話 開始發展到呢個地步起 感情就好易變質 會次次見到對方都諗起佢係床度果個樣 而冇左以前錫耐少少都心跳加速既感覺
真係咁？

搵刀未？

懶高竇😤

搵到未

5g

🙁

搵到味

傻子係我女朋友

未掛

女上既話